禁制令係咪批准其他網可發表暴力言論？

係

所有網上平台 包括連登

點解當初唔直接禁制令
禁人蒙面

幾時禁遊行

如果我照喺連登發表暴力言論會點

不如直接禁上網啦

轉用goop?

即係以言入罪

去香討同班藍尸攬炒先

冇野發生

上門拉人

唔係，因為係 包括但不限於

佢點摷我出嚟㗎

有冇人禁制下fb tg 藍絲grp

reddit👋

其實係外國既server 佢有咩權唔比

問你鄰居

重點係 “香港” only

Baby kingdom 同香討呢

個ser係外國
只要admin 係外國 驚咩

所以連仔唔喺香港？

轉貼ok?

好似係 唔知邊個post睇到

包括但不限於連登和telegram
即全部都係

咁我就放心啦

lihkg其實係外國server，唔係香港

一向都唔鼓勵用暴力解決問題

我愛連登 我愛Telegram

上門捉鳩你

變浮屍

甴近平

唔好啊嗚嗚

其實個禁制令好似只係cover 網上討論區同平台
即係係現實世界講又無問題?

法律無追朔力㗎記住，姐係今日傍晚頒布之前都無違反禁制令

如果換平台佢係咪逐個禁
定係好似大陸咁搞實名制

問電訊商攞資料，假奇拿都用依招拉

回家了

Including but not limited to 呀

如果轉場去fb，到時禁咗班廢老點算？
會唔會企埋出嚟

禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

鄉土 何妖page日日話殺曱甴係咪可以告
係reddit教魔法係咪會比人拉

禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
講就話連登TG 實則上就全網 拎到你手機電腦就可以起訴
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

電訊商有咩資料？

希望大波MAN唔洗比人捉喇

IP資料

去鄉土了

拉鳩哂班支那狗廢老藍絲